政府公布海洋公園未來路向，計劃免費開放下園區設施，外判部分園區予營運商

政府公布海洋公園未來路向，計劃免費開放下園區設施，外判部分園區予營運商

聽到個二世祖話海洋公園唔再係主題公園已經知會收皮

俾大6人做小食攤位賣夾膜

星期日實比賓賓佔領

會多左鬼佬去搵食

免費出入？連唯一吸大陸人水嘅機會都無埋

都有好多大陸人同廢老去, 應該好快變到好撚污糟

科水俾你 你判俾人做 咁科俾你把撚

即係唔再做 送俾大陸佬

免費入場, 同外國勢力迪士尼高下立見

營運商全部紅資

又借十億，做少咗野仲借得多錢咗

全部outsource. 去廁所都要十蚊

不如學MTR起上蓋物業算啦 用樓價補貼公園營運咪得

你估你放人入黎d人就肯洗錢咩，唔好忘記你主要招呼嘅係蝗蟲

間酒店會唔會受影響. 都幾靚

淨係入去行?

星期日賓賓好去處. 正

更加快執柒

拆左起樓
講到明用黎派錢一定多人支持

政府將提供非經常撥款16.7億 還款推至2059年

香港人出名cheap
計到盡
肯定唔畀錢

買dlc咁
每一part都要額外比錢